好想換走粒cpu...

而家用緊粒r7 1700x真係廢到爆
Core用唔盡，單核又垃圾
都係用intel好啲

問過3700x未

intel 10th

3600

仲垃圾?

憤咗每4年換一粒HKD$2500左右級數嘅CPU
底板, RAM 都換

換粒ryzen5 3600 lo, 又唔洗換底板，單核同多核都好過煙條

ryzen 真係好抵玩, 唔洗年年換底板

我粒1600x用左兩年唔夠就壞
早排換左粒i5 9400
永不錄用AMD

而家用緊粒7700k真係廢到爆...
核心數又少，單核又唔係勁好多
都係amd好d

你真係唔識架喎

同你同一粒
玩舊單核game真係好廢

講左咁耐樓主換U未

等bf啦

CPU都用得壞
閣下真係天生異禀

考慮10代煙?

1600用家
真係除左打機一切完美
偏偏打機最攞命

玩舊game多 唔知上ryzen5 3600定轉煙條好

3系堅料黎
唔好俾1同2代表現嚇親

點用法可以壞CPU

而家單核最強仲係intel 9900k/s 9700k

我都係1700x 打機真係唔好買amd

睇下zen2 d review 再講啦